#Tests des fonctions de type sort en python 3
#chromosome_name_show2 = chromosome_name_show.sort(cmp = comp)
from _functools import cmp_to_key
#Utilisation de cette fonction pour transformer une fonction type cmp (2 arguments) en key (1 argument)
	def comp1(v1,v2):
		if v1[0:len(v1)] < v2[0:len(v2)]:
			return -1
		elif v1[0:len(v1)] > v2[0:len(v2)]:
			return 1
		else:
			return 0
#L'argument "cmp" n'existe plus en python 3
print (chromosome_name_show.sort(key = comp))
#Ne fonctionne pas à voir pourquoi
	def comp(v):
		v2 = v[3:len(v)]
		if v2.isdigit():
			return int(v2)
		else:
			return v2
	chromosome_name_show2 = sorted(chromosome_name_show,key = comp)
#On ne peut pas comparer une chaine de caracteres et un int
